TSLA 已經冇乜吸引力 ？

圖日期：2020/11/10

short左

直頭係垃圾

On99係大陸開廠 俾人抄晒d野走 俾我都轉買大陸果堆

美豬要攬炒先識驚
針唔拮到肉唔知痛

奶共係咁，黨遲啲幫大陸車廠做鳩埋TSLA袋埋TSLA喺大陸市場上嘅佔比，佢先識驚

市場上越黎越多電動車選擇
auto pilot有好大突破應該有得炒下
但隻野真係好貴 散戶推唔郁
又無乜大戶入貨

小鵬p7照炒Tsla model S ,

窮閪想玩吓電車買晒P7
遲啲copy 多架model 3 叫P5
食$25000美金市場，整架P3 就係$15000-$20000市場

連登仔開始睇淡

成交一直縮你都知出事啦

其實下下唱反調就=100%中？

你智力有問題？

D大陸人自己都話Tesla係大陸開廠係等於將成個電動車產業鏈留係大陸

坐等NIO收購Tesla

隻嘢根本全部泡沫
依家全部炒中國ev 佢有排跌

泡沫唔緊要。唔爆就冇問題

透支晒1,2年内既增長潛力
食之無味

1500入既10股，逃生門開啟未

環保post

好消息出曬
宜家想入中国三寶

值搏率太低透支哂未來